其實中共可唔可以舉辦免費旅行團一船船送d 支那人去美國

人口殖民，無visa 都瀨死唔走，癱瘓機場/ 碼頭

又贏

機場槍殺案

殺完又有一堆

殺完再殺 好似運豬車咁一車車送去劏

鼓勵偷渡,輸出難民, 用遼寧號運送

哂美國$ 又可以減少低端人口

ok